今晚聲明黨個集會有5千人up我切柒呀

垃圾搞得咩出樣

500人都冇啦

取消埋

100比盡佢